Фронтенд проект CYBER ASSISTANT
------------
Веб приложение для помощи непосредственным исполнителям на производстве (рабочим на местах)


Особенности
------------
Проект создан при помощи create-react-app.

Начать разработку:
```javacript
npm install
npm run start
```

Переменные окружения в файле .env (см. документацию create-react-app). Файл .env находится под контролем версий.
Для локальных изменений переменных окружения нужно создать файл .env.locale (все локальный файлы для переменных окружения в .gitignore)

Production сборка
```javacript
npm run build
```

Приложение конфигурируется при помощи файла config.js, который должен располагаться в папке public (он не под контролем версий).
Приложение не будет работать, если этого файла там нет. Подробнее в src/appConfig/README.md.

Структура проекта
-----------------
 * reduxStore - все связанное с созданием и конфигурирование redux store (в том числе созданные мидлвары)

 * reducers - папка, где размещены экшены, редьюсеры и простые селекторы для redux store
   * [reducersName1] - каждый редьюсер, отвечающий за одну область store, назодится в отдельной папке
     * actions.js - файл с экшенами и экшенкриеторами (в том числе, thunk), которые обрабатывются этим редьюсером
     * reducer.js - описание редьюсера
     * selectors.js - селекторы данных только для описываемой в редьюсере области store
   * ...Остальные редьюсеры
 * operations - папка, где размещены повторяющиеся операции в виде thunk экшенкриеторов, которых нельзя отнести, к какому-то определенному
  редьюсеру, т.к. они выполняют некоторые комбинированные логические действия и\или сценарии работы приложения. Внутри себя могут использовать
  обычные экшены для нескольких редьюсеров. "Операции" сгруппированы в файлы логически по области их действия.
  Например, здесь могут располагаться запросы конкретных сущностей из БД и их обработка для выполнения определенной логики работы приложения.
 * components - все реакт компоненты и контейнеры, используемые в приложении
  * common - абстрактные реакт компоненты, непривязанные к redux store. Каждый в своей папке. (т.е. библиотека реиспользуемых компонентов)
  * [ComponentName1] - в отдельных папках размещены основные компоненты приложения, обычно подключаемые к redux store
  (т.е. завязанные на его структуру) либо компоненты, не требущие подключение к store, но которые не могут быть выделены в
  папку common, т.к. выполняют частную функцию отображения, связанную с логикой только этого конкретного приложения. (Также название папки
  может описывать какой-то раздел, а внутри представлено несколько связанных компонентов этого раздела в подпапках, если это необходимо)
    * ComponentName1Container.js - контейнер для компонента, получающий и вычисляющий props из store, не содержит разметки (всегда, когда это
    возможно, нужно выносить логику в контейнер, а не передавать кучу props'ов в компонент и разбираться с ними там)
    * ComponentName1.js - описание самого реакт компонента.
    * style.css - стилевик для компонента
  * ...Остальные компоненты

 * selectors - верхнеуровневые комбинированные селекторы данных, получающие данные, на основании нескольких областей store.

 * api - описаниые различных абстракций для используемых API

 * transformers - трансформеры данных при получении с сервера и при отправке на сервер

 * hoc - high order components. Часто используемые абстрактные декораторы компонентов

 * tableColumns - Данные инициализации колонок используемых таблиц

 * constants - константы, разбитые логически по отдельным файлам

 * messages - комбинированные информационные фразы, используемые в приложении, разбитые логически по отдельным файлам

 * utils - вспомогательные функции, разбитые логически по отдельным файлам
